大獲！！！現場扱過律師電話印既人！！！同我入嚟！！

我係律師電話印既發起人。
本身唔想特登出po講，兄弟爬山，信就做得。不過而家個印唔止畀人屈係憑印出糧，有啲自己人開始懷疑我地係鬼，係警賊扮手足整個印認人。其實少少心灰，出嚟澄清下，等大家安心啲。

搞呢個印仔主要係擔心手足安全。當時啲狗未痴線到唔畀人見律師，大家又成日覺得袋住律師卡就無死。去現場幫大家用marker 寫又太慢，試完一輪，然後決定用原子印幫大家印電話上身，噴hairspray 係為咗防甩。

其次係，身邊好多朋友好想幫手但人好孱。見住大家想幫手，但又廢又無錢又乜都唔識。所以我集合咗呢班人去一齊做呢件事。等佢地可以幫到手。

我地既玩法係，開戰之前印得一個得一個，開戰就退。四個電話分別係伍展邦，星火同民權觀察。印完噴spray ，其實只要大家係乾透之前唔好掂，就好耐都唔甩。有啲人膚質原因：皮屑多、超油，印完一定會甩，幫唔到手唔好意思，但我盡咗力啦orz

中途有聽到feedback 紅色睇唔到，所以又整咗黑色版，又試過整皺皮膠紙既貼紙版本。我地仲會繼續改良。只要街上仲有手足，都會有我地。我地做得唔完美，但真係好努力了。上唔到前線陪大家齊上齊落好對唔住。

希望各位手足見到印組既人，唔好再屌我地，真係唔係鬼。唔信可以唔印，唔緊要，我地明白大家緊張，但真係唔好再話我地係搞事了。

藍絲屈係收錢豬仔印既片段：

自己人老屈係警賊既片。

又。有線片段出現既果個扱緊印既青年，係我臨場硬塞畀佢，叫佢帶上前線印既。
多謝你真係拎嚟用，自己一個就搞得掂，好叻仔，媽媽好感動。

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

推

兄弟爬山

推推推推推

唔係做到嘢又點會俾人屈？ 好波

多謝你

Push

希望你唔好灰心
要明白 捉到好大鑊 大家有懷疑好正常
亦明白好多手捉呢排好心俾人當狼肺
要互相體諒 十年暴動再加少一個手足
神經緊張少不免

推推先，叫幫過下手。爸爸媽媽唔想你地畀狗拉咗無人救

邊個屌你地，咁都比人屌有無攪撚錯

再推

P牌仔推唔起，麻煩幫手推俾前線手足睇到呀

推 利申助手之一

多謝你地 個idea 好好
但比d無撚腦藍絲屈

多謝您

Dor jeh nei!!
Hing dai pa shan!!

幫手推個POST

推啊

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

多謝手足！利申有份受惠
紅同黑都試過
黑可以keep到幾日！同埋明顯勁多

P牌唔俾正皮

推呀！

推上熱門

支持

留名

味印過
唔知聽日有無機會呢

818

收過皺紋膠紙，多謝你地

巴士站前印過
多謝你

所以個印隔離寫返
星火 1234 2389
伍展邦 1231 3123
咁就好啲

push

我都有扱過！多謝

四個電話分別係伍展邦，星火同民權觀察
得三個

啲憨鳩最叻看圖說故事
5 ho fui, g chi nei
tei yak wai yeung gin

多謝

有冇圖可以印定聽日痴起身

推，做岩既事，on9藍絲唔洗理

多謝你嘅努力！

推1

佢地看圖佢文能力超班
你執番一蚊都可以話你比指令放火打人

唔好灰心 好多人因為呢個印得救

多謝你地
大家呢排都好小心，希望你體諒

推，唔覺得係鬼

Push
有絲打幫我印過
咁都話係鬼嘅唔該收皮

我地點會信班垃圾唔信你地
多謝你地
（多謝啡長髮姐姐幫我用hanna寫佐三次電話

我好想搵到hanna紋身呀
全香港好似消失左咁 邊度仲有？

個姐姐係用一支好似擠蛋糕奶油嗰d hanna筆畫㗎
無記錯的話深水埗好多格仔舖/南亞人開嘅舖頭都有買
港島的話上次發夢去堅尼地城 走佬嗰陣留意到商場上面大大個牌寫住hanna 不過我唔熟路講唔到地址俾你知 唔好意思

自己出街前寫落個身度啦

個姐姐識貨呀 用hanna寫星火個電話幾個禮拜都唔洗擔心甩左睇唔到
所以我其實都係搵緊拎黎咁用

辛苦你地

多謝，大家一齊努力，good job

扱手袖遮到嘅地方

個idea真係好醒

射射你

有印過，但好快冇左。應該係太多汗

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

plz cup me

push!

Pishhhh

2pm維園見

幫推

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

做乜咁糟，捽甩佢

818 維園見

多謝你
幫推

呢單嘢可大可小 咁樣畀啲支那人屈 外國人唔知頭唔知路可能真係會信
要同外國勢力港呢個係 律師電話
最好帶動埋黃背心都一齊吸
咁樣呢單抹黑就 不攻自破

唔好灰！加油！

多謝你 我發夢都受過你地恩惠

Pish

其實7月開始已經見到你地幫手，你地一定唔係鬼，加油！

辛苦你地！個idea 好好！ 希望各位被誤會的巴絲唔好心灰！ 始終大家喺緊張情緒，小心為上！大家加油

今日2點維園見！

對唔住㩒錯負評

終於有人解答 我比老母judge 左好耐點解要吸印

加油

香港人加油

建議用透明大膠紙痴住就唔會甩

細個唔讀書做律師真係好後悔😭😭

推 扱過印仔

吸過多謝你

點解會話你地係鬼咁弱智

支持 推俾更多人知

佢哋連比槍射盲都可以話係彈珠,所以佢哋屈我哋真係唔洗太上心

無論做啲咩，對家都會講 很黃很暴力
以已度人 佢地收錢去 自然都認為其他人都係收錢
兄弟辛苦 不分化 ！
818等陣見

Push 辛苦哂！

多謝手足

人在做天在看！
誤會總會有，但明白你嘅人亦都唔會少！
繼續做自己認為正確嘅事！

加油
多謝你

多謝你地

推~

衷心多謝你

推, 多謝你

Thanks

藍屍老屈姐

支持ching

原來係你

感謝你

p

pish

洗撚理班藍絲點諗咩 佢地on9架ma

相信大家都心水清嘅
Love 巴打 love 大家

果次叫個女仔係我肚仔上面cup

咁塊膠紙甩左點算

多謝巴打

你地一d都唔廢
多謝你地

任何人係任何時候都有權接觸律師，索取法律意見
此乃法治社會之核心基礎
是故，有律師電話/聯絡方式在手，只係法治社會公民既基本權利
完全不能顯示任何即將犯法的意圖

多謝你地
有個哥哥幫我扱過一次
好warm

推 多謝你

見過你地
加油

多謝你地，推!

要幫手 話我知！

人手推！

到過現場既 既兄弟姐妹都會明白你地

有懷疑個d都係係屋企睇電視既姐

d人選擇自己鐘意既野黎信
唔關個印事, 冇印都有其他野